邊個同邊個割蓆先真？

和理非 比意見 勇武，就係咁比人話吾明白勇武嘅付出。其實勇武都要聽下和理非嘅意見先得㗎!
雖然話兄弟爬山，各有各做，但各自爬嘅時候，都要望下身邊嘅兄弟有冇事先得㗎!吾通見到兄弟爬山時甩鞋帶吾題佢咩？吾通見兄弟口渴猛飲水，吾題佢仲有好長嘅路要爬，吾好一下飲曬啲水，應該要慢慢飲。

預左都係沉底post

收皮喇p仔

不推文

即係你要割蓆？

有冇新文宣係配合和理非&前線嘅關係？